[好運多贏滿地石]六月三日田草十場草地賽事討論區II

/ R 4 七十七十 / 64 / 5 0 1 0 1 / 快利(A006) / 2
/ R 4 七十七十 / 58 / 4 1 1 0 1 / 金雪炫男朋友 / 4
/ R 4 七十七十 / 52 / 3 2 1 0 1 / 華可可 / 7

睇黎又要追10榜仔 跟住又屌你老母黃俊 屌定先

十三

李獻計條友買灣刀

大腸美綠格

今場迷雷

肥鬼冷p唔該

福仔落五班嘅話真係戒賭

綠寶都綠格

8> 3 10 11
應該ok

祝各位會然正數收場

滿地石

9R ホンコンジョッキークラブトロフィー
頭先東京有場杯仔狗會冠名既

信多你一次
十三少p !

喜奔騰

黃俊冇減10?

迷13

七十七十要交代了

個個追放頭馬買

講定先

黃俊我屌你老母

啡埋

四連巴呢場點睇

攬炒

隻12 落飛落到

睇吓隻財帥點跑先

喜奔騰上場又係咁落

#15

12 14

再輸唔買

14騎嗰個
會唔會大逃

4隻冷門qp算

落飛落到咁

神威2.7

點解隻12咁多飛？

大戶

2-4-11-12 qp

拉叔2:0喇

咁撚柒熱唔好跑啦

黃俊我屌你老母

阿拉同大番高下立見

神威終於贏返喇

真係藥箱都變首飾箱

迷雷是正確的

不過神威真係要比佢先贏到

屌呀

今日潘頓內欄仆晒街

廢老又然

啡個第快幾多個馬位

兩個俊都玩冷p

今次真係藥箱

笑撚死 頭關入隻蟲草之星

屌

點解會有虫草
跑一三四

陽光假日真係側身側到騎唔到

蟲草之星 呂健威啲新馬真係癲

屌你老母，開條仆街三重彩

蟲草之星

我拉萬歳

黃俊

7070

見佢出閘咁sharp
就知好大機會

大仆街行頭
細仆街埋Q
柒俊二埋埋個T

點敢買

呢個真

西車黎啦

俊爺

三個唔會買既騎師

今日真係熱到閪迷

柒俊想冷食，又話隻馬未得

七下七下

怪獸都市 放 Q
糖痴豆 中途放 Q
好好彩彩 放 W
歐洲巨星 放 Q

4場大熱取勝

悅裕又係咁
蟲草下場會係藥箱定首飾箱

屌 今日講完三哥 又無買

西車兩倍P冇病丫嘛

蟲草係咪禁藥黎

屌你潘狗

仲好咩下飛

好在訓左，潘狗又休息點買

離譜敦騎都咁熱

笑左 日本果面好似冷到陣

43倍

軍力勁冇搞喇
直路算啦

屌，唔記得左巴西閪無咁怕熱

365 61倍w

真鋼有17倍

狗會係咁 邊隻識邊隻大熱

尋日先話場場難加雷西日
點解仲要買

食蟲草所以嚟得快

佢兩公婆一向仆街

新人留名
大家如何

巴西閪唔怕三十六度高溫

唔係補腎護肝嫁咩 都仲快

不能同意更多

今日咁的環境 係咪allin

佢冬天先唔要得

今日有涼風啦叫做 無咁熱了

因為預期仆街們會玩晒，所以無買

5，10，11
西車唔該再熱少少

半棍

屌 西方快車5.8倍 廢老唔好咁過份喎

變左首飾箱

不嬲反柒俊，唔係手馬咁好邊贏到咁多win

淨係買咗頭場大仆街wp
加陣食完飯返嚟

暫時正數緊

文雅之士真係驚塞死

有名你叫細仆街

贏硬都一蚊不買柒俊

輸6舊，大仆街細仆街贏返610

計埋琴日
我都正數緊
已經cash out咗四分三

柒俊好撚難買

今日仆街們打骰，大番黨要避一避

上個月我全包頭
好似得一日正數

之後去到月中打後都停過數

唔係正常人買到
佢兩公婆一年搵唔少
下個一百萬cash到佢

全季因為A006正數

冇冇人劍客

real steel 買親都有p 今次咁冷

再上個月又係包頭，戒左一個月
s1睇好邊隻？

祈普通著返香港條褲

不要說了
全世界有份輸，我有份
但全世界贏嗰嗰鋪，我無呀

屌佢老母

大仆街咁勁既今日

十六隻
睇算啦 唔好賭

總統至上

暫定未買

安田

不嬲勁

求一刀捅死我 買重蟲草之星但係拖撚咗具腸美

白日彗星大外一氣

咪就係 見到25倍我呆哂
想一棍

貓巴hi!!

主持推介

拖貝貝唔拖大熱 真係救你唔到

果場然最多既肯定係腎der

Hi

好耐無見大家

因為知道停賽兩日好大機會仆街

主持有上連登？

儲定頭馬
下兩賽日被停賽

Same

唉

吐咗血 記得買咗隻披都無

搏下太空隕石place先

莎拉同霸天就應該有上

應該睇到我出post

劍客

貓巴最近如何

上個月包頭月

今日同琴日唔錯
淨係賭咗兩場

All in p?

上呀西車

拉姑極？

呢場我要買都係
真鋼 白荷 西車
但都係觀賞算
心想西車跑得好

搵我，我係莎拉呀，你地好

今日好難賭 無肉食

琴晚碩信好彩冇買
祝貓巴今個月都可以日日正數
預祝你壽星快樂

On9

又學貓囝男扮女

其實我就係沙拉

多謝 韓國巴
大家一齊正數

我同貓巴一樣六月生日

日本韋達 無風

祝貓巴一世正數

吹左喇叭拿?

佢仲未全G1制霸

求奇買3隻識騎師既馬算

廢達都未啦

四連巴都係啦
大家齊齊正數
預祝生日快樂

大仆街都未啦

兩隻綠格

川田醬雅

咁多負評

華dee

唬咩

西車

太空以為贏得都被殺
西車入彎咁輕鬆以為有

屌差隻5

仲廢過田泰安

魔族上星期日先跑完今日又跑都贏

boss劍客

好似早左發力 西車

祝真手足一世正數

吳長進都跑得好過班仆街

西車係唔夠氣

西車入直路果陣以為有得鬥下

日本真係一堆吳長進等比馬騎

西車早左發力轉灣果陣走左

條友以為呢到快活谷

范高爾

有假手足

run what

搵長進跑西車去安田

有無上到電算機呀

男扮女或者已閹果啲

唔你成日見咪假手足

祈普通係咪唔知最後係上斜

要韻妙星先定睡眠大學

大

著外

川田要幾廢先可以搏失曬啲G1馬

最後一場

同埋左轉又遠征日本
始終都有隱憂
西車老實講又唔係真係一級馬

all in里見武神
要jump喇

好 睇定埋第5場先

貓巴有買？

點跑都輸啦 又唔夠長力 又無斜波訓練

李慕華同杜滿萊係日本好撚超班

兩隻都唔要

想睇daddy派啲短途馬去日本秒殺

都唔要

5場好難 熱個堆唔穩唔值

垃圾架仔騎屍
成撚日比D鬼佬穴馬殺撚晒

搵明月千里跑安田可能仲好

我想韻妙星

廢過啤酒田

牙蔡年年去食日本妹

以後買阿杜阿李算 on79

翩翩 天下 紅衣 爭分

祈普》川田

日本仔: 會被秒 不了

馬季咁長 遠征去旅行

重溫

怪獸都市 放 Q
糖痴豆 中途放 Q
好好彩彩 放 W
歐洲巨星 放 Q

應該會啦
香港D短途盃唔夠佢馬房分

唔知牙蔡有冇順便去吉原沖涼

想熱食收皮

四隻一齊包四重彩

第五場買左職安

多謝4連巴打summary

派我

及時行樂有冇同路

次次10名以外點買呀巴打

派天下去拎曬日本短途 高松宮

高松宮:こぇわ ジョン・サイズ だ!!!

冠軍騎師爭霸戰

暫時 雷2 ： 0頓

龍城勁將(搏馬)

得卅幾倍咋

驚塞車

今場雷定頓

就算大番過頭，馬會會停佢賽

垃圾川田
打比又塞
安田又塞
屌你老母

開懷大少 點睇

今日大仆街黨日

一係3 一係5
No doubt

含淚買tommy仔

呢場3,5,9,11打骰

人地牙誠柒一兩年都開始進步緊
川田智將由Harp Star都波斯都係on99咁

Q

黃俊點睇

騎師名有個田字係咁上下

梁家俊

刀系辣殺

職安抖左兩個月，笠返個奶罩，上千六
卅倍太熱了

屌，係咁打漏字

/ R 5 韻妙星 / 30 / 2 1 0 0 3 / 小巨人 / 12
/ R 5 龍城勁將 / 28 / 2 0 1 1 3 / S0RH1 / 13

上場好似都係佢剷左個第二？

我田騎西車跑安田既
一早大外一氣掃撚晒啦

博 盛勢

新界之星 追左兩次 今日擺阿街 大熱

忘記了

近得滿地石多

我田win

FF去創意台

係 騎足全程

求求田雞走生位 全程二疊望空都好過你埋欄

一支梅

大少有人食餐

真
一係入面塞真係仆街
隻馬又大步 又要拎平衡

田

龍城勁將典型老苗fit馬
真係全身是勁

Benz上場騎足全程咁濟
十三要砌

真漢子一放到底

14有冇同路

5場6

祈求teetan做十分鐘好人

及時行樂

田雞就田雞

treegan?

呢場潘莫4Q

重溫

怪獸都市 放 Q
糖痴豆 中途放 Q
好好彩彩 放 W
歐洲巨星 放 Q

呢場我認為及時行樂要帶

我都不了
驚佢受到尋日D南非佬刺激

力架生日呀 醒神未

單棍再加3 5 8qpq

黃俊換大番三甲有掛

爆 同我爆呀 熱到閪咁點賭牙

1 10 11同我爆

田泰妍

會唔會又大熱 龍城 及時 nigga

真漢子拋離3個馬位呀！！

真漢子 大勝吧！！

都係要返頓頓算
奸仔要上岸
及時行樂

開懷大笑

咪鬼開條做愛q黎

力架

屌你熱到 大熱三重

Yeah 6膽

11放唔到尾

垃圾賽馬又熱

阿般搏失左

生日快樂力架

我琴日吹到加陣
熱就熱啲 照食！

龍城省晒位都贏唔到 失望些少

比田雞嚇死

田田

屌你老母我買龍城同及時行樂win
比條仆街田殺曬

美巴好波

跑埋美麗寶寶投降了

田潘Q 好少可
不過今日真係阿街黨大勝
大小仆街+田

頂 中都要蝕錢 冇要及時行樂

皇帝變奏失敗

真係嚇撚死

柏寶咩發揮呀跑緊1600咋仆街，你叫隻馬跑1800路程on999

我買左喎
利申 包左個月半頭

我都嚇咗嚇
見佢握手位 一出閘又撞撞下

贏硬都唔食

跑咩

轉灣前走 5疊轉灣 打 屌佢威爾頓咩

屌你老味力架
頭先買你藍天就do
呢場劏撚我頓
以為及時可以贏返場

3,6,5,7

痴鳩線架佢 要隊前一出閘就隊啦 一直3疊望空

握手位都贏3/4馬位

戒賭DAY 7 （3-6-2018）

精選 2串3 QPQ
R7 明月千里》哈蝦巴爸，中華盛世
R10 有理共想》必得勝，滿地可

精選3串7WP
R2 乘勝追擊 ✅✅✅✅✅
R3 好好彩彩 ✅✅✅✅✅
R5 韻妙星 ✅✅✅✅✅

R9 4重彩
飛星凱旋 ，威力名城 》安騏 ，美妙星 ，自在人生 ，友享友賞

仲諗住佢爆到冷

我要追返上個月數 所以食咗

長進

個個係咪聽完腎Dee先機所以一齊買職安

中哂WP 應該有5 60倍

韻妙星跑1700讓你隻龍城勁將1600

好撚on9,入灣前全程3,4疊屌佢老母
轉灣第一隻出頭第一隻收皮

佢條女真係可以抱住田雞黎屌

條女有撚

阿田會唔會唔好意思
棄糟糠要件高佢成個頭既

我有fd跟咗我心水買

龍城眼見真係好靚 不過跟前咗麻麻地

利申 支持咗力架

及時行樂衝咗一段，後半就無咗道爆發力。
但龍城係佢後面返就估唔到。

紅~海~威~

你仲要迷呢條力架

收幾多

隻馬其實真係黎咗，但咁既跑法同五班馬跑都贏唔到啦

龜頭賢又收埋下季用

呢隻沈架

QP

垃圾拉西 屌

屌
我以為自己買3 5 8qpq
原來睇返手快買咗3 6 8qpq

是日賽事精選：

R1 2麯院風荷 3rd
R2 10乘勝追擊 1st
R3 8藍天兵馬
R4 8神威敖翔 1st
R5 6及時行樂 2nd
R6 10君臨大地
R7 1明月千里
R8 1嘉應傳奇
R9 5發財先生
R10 5有理共想

希望下半場繼續保持到

長追皇帝,睇佢幾時爆

sam

今日個地好似唔利發財先生咁

重溫
怪獸都市 放 Q
糖痴豆 中途放 Q
好好彩彩 放 W
歐洲巨星 放 Q
安友 放 F4

今場放頭：美麗寶寶

搞錯左另一隻

一場第4，下次就坐我拉上去大熱

招多福 黃俊

美麗寶寶

想買潘頓騎豬

今日係拉

及時其實唔使留咁後

大口狗出咁多垃圾馬

上次氣管多血 不了

根本唔需要咁後

1600後上可以？

美麗寶寶 郭家嫁女要賀賀佢

我都買左不過跑到一絕了

呢場步速慢

自從紅海威去咗谷草之後一蹶不振

至尊威龍，外地跑到上2000增程更合

檔位限制咗
呢個班都盡了

君臨大地呢場跑得返未

其實都係嘅

最後二百 田泰安沿住大外欄如飛殺上 邊隻到先呀！

去谷草我一棍咗
包曬頭

買重割撚睡眠大學P
輸咗長眠

榮冠大道

情趣典型尺寸馬 真係麻麻地
睇款似三三四四

總覺得隻寶寶=首飾大帝

信沈拿

今場應該唔參與

呢場賭兩隻冷馬 福威勝，至尊威龍

我都係咁話

得隻睡大搵能縮黎捽算抵搏

但我最怕最怕霍清445566
睡眠大學一哩真實力

無咩重心
不如睇馬算

牙頓無理由唔騎美麗寶寶架啵如果佢得

唔太識呢啲馬
睇到個名都唔想買

今日全部大熱
呢場估計都熱到爆炸

配細仆街，不了

今場爆冷

真係唔知佢地做咩咁吹奏啲睡系

呢場可以睇馬算

呢個廠係咁
你以為電子大師一出即勝會交得準?SORRY而家仲減緊分
你以為有獎初跑谷就贏會有進步?SORRY而家仲減分
仲有例子多到數唔哂 紅海威 小島怡情 開懷大少 人和家富......嘩屌多撚到

最準果幾隻 電子群英 歡樂小子之流而家都準備收皮

博 情趣

10 8 4

梁家俊 10倍 買唔買得過

李2達告大力瓜左 佢同雪茄佬都危

唔賭了

信多次潘頓

壓咗地

睡大13檔都含了

某程度上佢都幾易賭 潘狗騎就追幾場 贏完成季唔洗買

最多有人贏3.5k

紅海威

全撚部有份包過頭
爽

要搏都係蕉福睡大
但好驚呀俊D攞位

你見我數得出就知我幾乎全部有參與

好多人開channel

我都係貼下心水
個條3串1我今朝10點係度post咗

真係包曬頭

永遠好似幾好 唔贏都希望佢二二三三
真係一滴都無

9，10 qqp

郭詩雅今日結婚
唔得閒拉頭馬
美麗寶寶位置交代

翡翠劇院都冇
呢隻經典

Join了

呢隻減多陣分先啦

睡大本來就係一哩以上中長途馬
被霍清安排跑短途隱藏實力
依家好分喇
係時候食得

睡大都可以既
搞呢搞路終於跑一哩

但唔敢參與

佢成日一搏人唔信就黎

本身想買，諗諗下都係畢了

呢場霍利時Q
睡大搞一大輪肯跑一哩 仲有11倍

上次中咗伏呀頂

有P當我贏

4455

我田騎第3果陣我都有份
但真係唔明點解隻馬可以咁大分別

今場忍咗手
睇馬先

多謝貓巴，我都跟你學野同埋迷旺

我覺得谷會開心d channel真係好似精神病人咁自言自語

針

我頓輕輕鬆鬆

睡眠應該第三

部撚無位
見佢都想搏馬啦

睡眠大學係咪撻晒QT

大家鳩流下

t

梁家俊屌你老味

輸咗會比人jer

郭能 fing出去 走返入內欄追

嘩，點會諗到頓入球，會入呢隻

我美support搞牙街 我頓一野沖上黎

情趣都算霍老叻馬

Btw 睡眠大學有p

我頓入返一球

係咪上次再創商機衰左今次要補鑊

又禁平安鐘
好彩中到

屌你老母雷狗

真係針哂 痴線
邪到 休息下先

細仆街真係仆街
自己唔聽話
要返睡大仲好
君臨大地四班見

屌你大仆街 1拖3 4 你斷撚左

睡大P Cashed

情趣尺寸馬比我頓一爆就甩咗
想問下寶利係點跑

李寶利仆街死!!!!!! 我潘一騎 屌放成條街

靚撚到 走入面分紅海咁

有無人可以解釋到谷一哩配田會334455既馬係沙田大勝？

我純粹覺得寶寶得既話牙頓應該揀左 加埋d飛黎寶寶好弱

133呀大佬

屌撚叔算跑得好
有P算係咁

屌你福威勝走哂光

奸仔過唔到關 抵死

福威勝想偷雞

沙田無啤酒飲 隻馬聞到無左陣啤酒味 唔識走出去

唯一解釋隻馬鍾意硬地
佢外地績跑軟地都柒

潘狗好波

淒涼佬馬海=?

死撚左佢啦

福威勝走晒光

頓又要畀人吹奏了

包哂頭

雷狗屌你老母

平時唔搏馬一早企咗起身啦 仲同你搵位咩

睡眠大學係外邊要攞番去裏邊先有位

豬

點解阿般咁多隻馬有熱有冷既唔W
係W呢隻

好撚痛 蔡頭揀唔去

自己抵撚死 諗住大仆街個隻穩d
睡大又淨係買左win

柒蔡分唔到睡眠大學馬上發財

呀街其實留一留唔得既

能縮呢排係咁死砌爛砌入P

睡大

其實隻馬係識跟人跑
佢死剷

隻馬係咁上下

呢個P真係靠佢砌返嚟

真係好柒 馬上發財都出埋訓醒未

差小小咋福威勝

美麗寶寶呢?

能縮撞左兩野都仲殺到上黎

有種美麗大師又殺哂既feel

成個星期都未贏過 針了

我師

一星期好少姐

今日果斷唔買真係好彩
全部開對家/仆街黨

明月千里
明月爆缸

請投選

要計全季

終於得閒 大仆街死左未？

中華盛世會唔會好似寶寶咁,臨尾企係度

係度問韻妙星定睡眠大學 點知2隻都有

今日呢條跑道啱美麗大師追
閘前有飛落

美麗大師個閘真係麻麻地 咁熱飛
明月千里真係唔知傷完點 但隻馬目標又唔係呢場
兩隻都唔想要

THIS IS 告東尼 AR

今日冇落雨啱佢跑

大仆街騎淒涼佬D放頭馬好多時都會死剷

係咪狎左地

幾驚445566
呢個馬房好鬼邪

係
不過放頭都係冇著數

內閃螺絲

好想一棍毆落去

呢隻馬次次買咁制

大摩馬王臨用完都會縮程搏 呢隻會唔會

要睇連登霍清有無吹奏

唔洗你講
我都中左好撚多次招
WP就4455
單W就Q
正垃圾馬房

呢隻係已用完

好撚on9
可以無走勢 一野入三甲

咁不如川河尊騎啦 受隻2咁多磅 上次差不多位置返

呢隻要去寶塚比人456

咁樂觀

呢隻係寶

呢隻寶狗黎

達羅素配柏寶 點解覺得奇奇怪怪個組合

比人炒456秒

想要呢隻 個閘追得幾好

係喎sor 但隻2個閘好差

hahababa

如果澳門馬王仲係容癌度 邊有呢個成就

書童馬仲有幾多滴可以榨出黎

美麗大師！

撕飛撕左咁多次 仲有飛

最冷醒目名狗 就係呢隻啦

二三班升降機

會唔會某前冠軍騎師又底出

明天千里加韋達 點算好

大賽不買華將
上名率低

7,8

中華盛世啦終於有好騎師熱都要買

乜今日大仆街做唔到113

川河寶駒川河寶駒

只俾有緣人，今季只有一隻未交代，自己諗

大仆街放頭

大佬你講哂啦

點我都會買
跑得返怕咩讓中華20磅

果隻交條毛咩

以磅同實力 狀態
8 》6》3》1

中華盛世好似好勁

呢啲二三級中途程次次都慢步速

講完

🤢

留意四隻腳

會同你去盡

哈蝦爸爸同中華係前面慢放
一係就一對返
一係就一齊仆

好睇唔好買

比部榨汁機你都榨唔出啦...

做愛q

隻隻都有實力

出閘＿＿＿

明月個閘其實早段跟唔上 死打爛打先第三

穩p

明月上次先流鼻血有隱憂
支持綠寶達羅素P算

因為之前成日亂報路程
可以有咩走勢可言

重win

中華盛世 識打team就造步速啦

大師 澳門馬王 川河

哎呀

壯撕飛點架

識打TEAM識底出

包頭騎士 w

頂 想買2 買左自己

達羅素好抵買

撕飛囉

1212算

腎仔買好多告東尼 ?咁開心

又THIS IS 告東尼

屌你老母淒涼佬又包T

告仔三重彩

告東尼 x3

8 2 4 3

中華盛世之前d騎師 一換阿拉大勝

隱了

屌 部撚係咁封住明月

我師真係世界級忠心

爛地馬王唔好去日本喇，跑成咁

如果我師第三
醒目第二咪好

馬有既話會自己推開對手

都唔知跑呢場做咩又重磅

慢咩撚野閘

有告東尼就掂呀

隻爸爸都騎成咁
死人皓楠

熱身

前速無哂，唔fit啦， 唔塞都無啦

包裝有一下湧上黎以為有

佢唔攞出黎姐

真係名狗

公你贏字我輸

廢達 我屌你咩

浩南哥騎乜嘢

2-8Q臨尾由7倍跌返去5.6倍

唉，又要包頭

咁又係 咁呢場復出熱身戰點睇

持有我師披士

大魔話跑完氣管乾淨就會照去

已彎，送佢去創意台啦

明月爆缸
應該宣布唔去日本兼退役

菜頭正式收皮，中華又比人搶埋

拉士都叫有勢
咁去唔去寶塚好呢

D人仲笑鳩淒涼佬打Team

真係慘
佢幾耐無幫師傅贏馬

已彎/爆缸

奶晒綠寶
跑第四

第二匹馬克羅斯,告東尼養呢類前速馬真係好勁

淒涼佬話遲下先會俾返馬佢跑 而家唔會住

係 下下快時間一放到底

細佬係呀全哥度

拉叔後面仲有冇

睇落係無得打team
一逃一先一差

真wor，田不嬲多數要大外檔上贏

我覺得又唔係咁差喎

緊係去啦
榨埋最後果滴

隻野睇下淒涼佬會唔會要佢轉型跑一哩
個倉跑得一哩既得隻大師

估唔到1600都可以開三重彩

下季

街3 ： 1 頓

直落贏晒

最後一戰lu 跑完世紀一戰之後佢算比較好

阿般到底仲追唔追

馬會唔俾佢追嫁

韋老嘢連位都唔識搵
係咁同美麗大師博位，柒吓柒吓咁

1$不屌廢老

買十三都好過買仆街黨

話說今年班四歲都真係算唔錯啦
平海星洲時時跑G1都ok
中華都贏返場G3
大籐又大勝返 幸福都唔差

岳飛可終身美麗

why not both

咪就係 兩俊一街正仆街
雖則今日都中左神威

上年仲勁
佳龍駒 3冠馬王
巴基 女皇盃 遮打盃
傳承 3個G1 1個G2 1個G3
4季旺 董事盃 馬會1哩

再後面果D鷹雄 大雄圖 達羅素 哈蝦巴爸全部都有好表現

你數漏左做愛田

今場唔反拉 醒醒定定喇仆街

1000米杜友冇得啤酒園

做愛田 一時時啦
不過都係仆街

自由旺點睇

今日欄主圓唔係路

我啲標題燈力唔細

place應該得？

好運多贏4檔真係仲好過喺馬林入面

今日多大熱 馬場酷熱天氣警告

打破宿命

阿楠日馬

快樂歡騰都可以拖埋

係喎 無野

容癌有乘勝
呢場嘉應希望keep到有第二鋪

沈拿幾耐無入三甲

呢場唔賭

啱啱路路通先跑左個第二

有冇link? 唔該～～～

自由旺

當日大利前 最後差D比輝煌星追過 今次縮黎1000

You are JoseGang

醒目名狗

飛霸龍

支持

淒涼佬好少會俾d新落地既馬咁快出賽
隻美麗都係4月先開操

今場仲唔係潘狗

南美馬第一鋪就得應該差極有限
阿根廷 天氣熱啲唔怕掛

有少少想要

我地仲笑緊電路一號二號名柒 二號今日已經跑緊

新馬睇下算

外地贏1000直路 可以做腳

自由旺輕磅外檔

外地都係贏1000

南哥

繼續笑柒

交比你地跟進

好想睇下隻DI仔究竟咩料
可能搵場二班千六千八試下先

常拼常勝

暫時無咩期望
好野都未必賣嚟香港

忠心美麗

潘黨

好運多贏 穩

唔賣黎香港都唔代表一定好

柒俊隻馬好靚

gun

穩贏定穩輸

鐘意撚叔嘉應傳奇
但係3歲133磅兼咁ge賠率
小注算
難入三甲

上次跑得好好似係1200
唔記得直路跑過未

試閘好似麻麻

外地

6 13揀邊隻好

爆拉仆街

柒俊就柒俊啦

好運多贏 我愛狗飛霸龍 要埋柒俊

1.8

買咗幾草野楠wp

6 12 13 9

我了

自由旺p穩啊

柒狻我屌你老母

一抽外檔就贏

20w70p
Gel

今日買柒俊輸到仆街

一個字 穩！

早知要哂 買左13單p

1000竟然咁慢腳
可能要上返1200

鄭上岸未

熔癌d馬

邊條友話啊楠無

真係唔好追

跑得好仲要係下雨天

計埋呢場十三場

我楠我楠

13win 差少少

貓仔頭先唔覆

咪又係冇W

諗住佢有乘勝會去馬

自由旺帶啊楠返嚟

應該買緊馬

Sorry

有個披都可以啦

我真係鬼掩眼先會買到柒俊狗餅騎屍

埋唔到欄
埋到可能贏了

走左去買沈拿

又下季見了

隻美麗咁快有D野睇

下場似做愛Q

呢場都唔賭
不過估下隻電路二號

我上個月都包到個頭腫曬
全輸咁制

潘狗出場啦

其實要得自在人生
標準猴王都唔飛得

佢埋欄就佢贏啦

上個月有錢贏宜家又打和

大告起唔起到孖
發財先生

1q番

又鞭打推踢

小心呢場前段放到三四疊都有

打和姐
我仲輸緊

友享友賞唔錯

加油啦

我覺得牙街田雞一對高少少

琴晚好似唔夠8倍
加陣回曬飛
仲有無鞭打腳踢

要我頓定雷狗好

安系幾時現真身 又外檔

自由旺唔肯埋

做愛Q啦

欄主圓唔想雪茄鄭畢唔到業

直覺同我講今日要收工
尋日贏完布宜學
今日毫無斬獲

前者仲係新馬檔好，你搏佢進步
後者個人覺得破唔到呢個班，十一檔唔知佢咩跑法，因為佢咩跑法都得

去到第九場都仲正數緊
好滾動
希望捱到尾

藍綠彩石

清今場買乜，包曬頭

+1

係
搏佢回勇有得一戰
點知原來單棍就可以破撚晒岳生D垃圾馬海

買尾兩場拉田可收錢

買咗誠仔wp

我博力叔起孖
發財先生

我愛布宜學
又幫罷跑仔開齋
又幫我無啦啦爆左筆
本身都唔賭外國馬，係見葉森打比D廢中廢老搞亂個賠率先搏下

大力點先上到岸

布宜學好型 好靚仔
上次二千堅尼靠佢回本

神蹟

本來贏二千 一鋪比寶寶清哂

油長主帥
仲有個北歐維京人樣

聽阿淘講威力名城跌十幾磅
咁都係不了

下個賽日努力

真係好型
騎鷹爪刀型到

包撚晒頭

又認真又後生
呢排屌打天下一

搵佢膽玩位置q 點知4隻腳中哂係唔中佢 笑4
輸哂第5場 及時行樂q果啲

偶像今年真係柒菇碌咁

衰邊隻

有時心雄係咁，一係好想追數
呢啲係賭仔都經歷過

但照樣可以黎香港教仔

寶寶呀

隻熱門次次都懶係有意外 但其實跑落又唔多 咁熱 想飛

贏左由想食住個勢
輸左又唔忿想追
賭馬要訓練自己IQ EQ

好命有好騎師既咪追到囉
之前我度我炒都救左我唔少次
而家我都係嚴格控制自己算
D騎屍會趁你就針果陣推多你一野

哦
嚇得我
以為咁傻中個頭去綠寶
寶寶比具腸謀殺冇辦法

卡生唔講唔知
飛星凱旋原來133 仲要好少頂呢個磅

無錯
有時講到尾都係運氣
最好緊係知自己運氣差就縮啦

好記得果陣成副成家痾煙晒單棍W落我度隻再石磨藍度
直路果陣冇位都同我夾硬撞上黎

上場咁勁 唔理了

賢dee要友享友賞

死磅廿磅

今日比牙街玩4

你話腎石都好D呀
田雞133

我田

贏時122
加陣133

屌 矛盾緊2定7

8，10

上場個第三水準都高啦

真係驚個磅扎死

隻馬第一次頂磅

2，5
發財先生終於肯上1400

我真係不了
搏下南哥好過

電路二號個口做咩

4試下p

發財先生蔡明紹贏呀

真係好驚綠寶又鞭打推踢

潘2:3拉

我頓

乜嘢長友之星呀

中呀，長友之星！

乜嘢長友之星

今場爆?

屌你老母柏寶

最後都有講驚個磅頂死咗
要咗我頓wp

具腸騎乜撚野

比長友之星殺左

屌你咩長友之星
腎仔愛狗第2冷到

終於都追到長友

高登馬王都輸唔遠

我頓再追一球

好勁, 中左

7 8 3 6

236倍

長友之星

最後80蚊隊左比牙頓w
止蝕

殺撚埋我最後一注q

大潘衣手輸一場都收貨 當然可能尾場追平埋

99倍W 30倍P 竟然咁冷

36倍p

輸個鼻毛

Nigga一唔出啤酒園就收皮

3808蚊

屌你老母！！！長友之曬星

都講過要得自在人生無可能唔要標準

不過攝隻長友之星
巴打勁

力叔起孖果然要等神蹟

3K Q

滿地石win就頓頓win騎王

腎仔都成日提住呢隻長友之星

撐

買左頓孖寶

田雞跑咩呀屌你

你地個個都唔買

嘩,包晒頭

馬會個賓賓開心到依嘩鬼叫

霍老

隻長友之星完全唔似2百幾倍既馬

長友P過滿地石W 頓頓我求求你了

12隻馬都可以派到萬幾蚊T
仲要已經有兩隻10倍樓下既馬

Miss 咗

閘前啲飛係咁回
有時真係好撚假

對上幾次全部閘前有飛

咁樣影輸真係...WTF

依場好撚柒肥

前一場腎仔已經提住 估唔到咁快

佢自己可能都無買

見到3百幾蚊P都嚇一跳

華蛇都包頭

最後一注q比隻99倍殺左

仲信田狗

買左雷狗

呀頓騎師王有冇機會

我頓騎王一齊叫

有個第4頂住騎王如果我冇計錯

如果無我潘就好，條q 實萬幾

美妙星番谷草啦

潘狗一定要cup雷狗呀

潘 騎師王就唔洗包頭
all in 滿地可

買咗頓wp

唉屌 條三重彩 自在人生美妙星膽拖長友標準 屌

哈,講就咁講,以表示條q 真係好難

街3 ： 2頓

踢到81分鐘
頓頓射球掛網波收窄比數
戰況緊湊

仲以為叻廄呢幾隻都留返下季
長友之星 長光普照 艦長天下

慘

下場雷狗定潘

孖寶
9 場 5 發財先生 + 7 自在人生
10 場 7 夏日通道 + 9 添好運 +
10 必得勝 $10

唯一好消息
撚屌方今日有自由旺同糖痴豆起咗欖

比左霍老
前途坎坷

長友之星 qpq 10蚊全餐 收7千幾

滿地石VS炒算達人

7 - F Q 都收3千幾 真係好彩

全力支持滿地石

真係tip唔到

一三名我都講過要一對要曬
係長友之星唔識

正路應該係要滿地石
但田雞隻有理共想真係好聰明

想迷返力架

艦長已經走左少少光

夏日通道
_ _ 就 _ _ 啦

屌你老母 影相輸6號
條3重彩跌左幾萬

岩岩唔記得多謝你
我買自在人生 包埋你隻 標準猴王

mark左但估唔到今場

中到既巴打好勁

媽寶飛睇落去哂秒算達人到 賤種街算

過完關三大熱門
架 街 頓

巨腸美話今場到佢爆

呢場小注好了 隻隻都好似有機會

應該要再聰明啲，fing個騎師落黎

夏日通道上次包哂頭
今場99倍

唔洗多謝 又唔係冷野
大家交流下姐

上次一對一齊返
琴日標準隔夜又有飛

上次追過
今次咁嘅賠率唔買對唔住自己

點撚到長友之星
我完全無留意過

激賞咁冷

99倍唔買等幾時

thanks 巴打提醒長友之星P,
買左少少

咁又係
十幾倍變九十九

其實我都想試夏日通道

激賞place

覺得今場會爆

有理仔真係可以再載住力架贏
石就升班轉程
人又係升二班

我寧願買力架算
夏日我真係等佢近一場先
上場散到

要問中既巴打

我係見佢三場都近

有理共想個爆發力唔係講笑

D新勝馬冷到

初出已經追 加埋腎仔都講過呢隻野要MARK住

妙算達人課閘其實好撚on9
會唔會試走曬了

後面嗰啲人扮既

今場買沈拿啦

隻馬好超 我一定係allin街

岩呀
大佬贏到灰蝦喎
贏親都一野掃哂咁
四歲仲有排上

夏日一見到騎嗰個同檔
1000就諗

馬會阿叔都識買

估惑 真好彩 激賞

7 11 13
反正都係爆

DROP後跑然後好似有理共想咁一衝過哂!

田雞夠唔夠力拉停有理共想

有理共想 位置

所以麻麻地了

墮馬就得啦 仲要拉馬

同樂日(已閹)

全哥都話有啲意外咁快贏到
係叫做輕磅
但對手唔同曬

3，5，8
本來都想要滿地可
但一見呢場好多領放馬都怕了

買綠寶真係哪來的自信
我真係不了 淆

有理仔自動波衝向終點跑第一

今場唔似爆到冷

會唔會又 大熱拖最冷返泥

隻隻都惡馬黎..

想要激賞或者有理共想

1 2 3 4 6 9 12 14
數都數到咁多擺頭
真係岩哂有理仔

我一向都買開佢

Both

睇死尾場開三大熱收工

有冇人要獅子衝

尾場就完先爆post2

育馬有冇同路？

騎豬王

全日開 A1

拎個第2反cup收工

[皇仁先鋒和平開心]六月六日谷草八場賽馬討論區

LIHKG @ Android